'Ze zetten een potje van twee liter in voor wat bier.
Ik zou het zijn geweest blij dat ik het bier zelf kan pisonen, "zei de Jack," of wat rammelen er fysiek in. "
Waarom?
"Ik weet waarom," zei de Jack.
Hij sprak met een modderige stem, alsof hij veel modder had was in zijn keel gewassen.
